成版都係林泳淘 屌你老母

佢訪問完咪又係比tvb 剪到不知所謂
唔屌佢等幾時呀